其實咩情況離婚要同老婆分身家？

有冇連登仔離過？

所有情況，除非你地傾好唔分

冇錯 女人係大撚晒

利：離左

咁我結婚前將層樓個名轉俾父母先

有冇兄弟姊妹諗清楚

未結就諗離

即使係個女人出去偷食？

其實係証明到佢冇幫你供過樓都得既
所謂分身家唔係代表一人一半既

帶埋契家佬返屋企偷食再打柒你都要分身家

結婚份合約寫到明你承諾照顧女方一生一世

轉名要比印花稅 你諗清楚 12%

係？
咁我銀行d錢係我打工賺，咁係咪都唔洗分？
咁有咩要分？

有冇直屬親人ge exemption ga?

你就想 香港法律只有一個情況轉名唔需要比印花稅
遺產

樓係你結婚前既野，就唔同

結婚後既野就要分，如果佢搵得小過你，佢可以問你拎贍養費

詳情都係搵律師搞

佢偷食可以即離（好似）
打柒你最多報警，但係都要分身家，屈你搞到佢痴線先會打你都仲得

Strong post leave name

咁痴線
真係女人大撚哂？

各位
香港女人係真係大撚晒

女人可以靠離婚維生，結撚完唔做野發下癲玩下仔，等一年就離婚收錢

如果係女方單方面離婚又洗唔洗？

一個男人符合以下條件
結左婚，打份工，租樓住
就會達成完全得唔到任何社會保障既一大成就